吳業坤赴日Working Holiday兩個月 零工作朝朝10點醒自嘲「待業坤」

吳業坤「坤哥」去年11月專程飛往日本，趁30歲前進行Working Holiday。但坤哥喺當地日日瞓到黃朝百晏，搵工又抱住「佛系」心態，至今逗留日本兩個幾月都係零工作，仲笑自已目前叫「待業坤」，每朝瞓到呢個時間先醒⋯⋯

雖然持Working Holiday Visa（工作假期簽證）到日本，但吳業坤直言仍未搵到工，他笑言：「我帶咗幾萬蚊港幣嚟，應該夠用。」

空手道班同學年齡介乎5-15歲所以好少交流。

坤哥去年11月趁住未超齡，專程飛到日本進行Working Holiday，至今已逗留超過兩個幾月。日前接受鄭裕玲「Do姐」電台節目訪問，自爆兩個月嚟都抱住「佛系」心態搵工，佢話：「其實日日瞓到自然醒，瞓醒都10點後，做運動醒下個人，之後就出去食飯，食飽睇下日文書好快到夜晚，開頭都諗住搵工，但係唔知幾時返香港，所以算啦，變咗no working嘅working holiday！」佢仲笑自已目前叫「待業坤」，坤哥陣毒男味出晒嚟。

訪問中坤哥話喺日本因為太得閒，毒到匿埋上網學捲脷，學足一星期。之後，Do姐好心提議佢拍下旅行片擺上網同大家分享，點知坤哥不離毒男本色話：「未體驗到啲乜，冇咩衝擊，揸住部相機，好似硬要拍啲嘢出嚟，算啦，真係遇到特別先。」訪問到最後，Do姐終於忍唔住問佢唔悶咩？坤哥先話：「有啲思鄉，原來兩個月唔工作，都有諗覺得自己好似好廢！」

坤狗

離港兩個幾月，話自己開始思鄉。

香港我最喜愛男歌手去日本working holiday.[sos

偽毒去日本積極昆架妹 食老軟博入籍 唔通照直講咩

唔洗供樓？ 定佢fullpay左

去大灣區啦

呢條垃圾

型棍子咗

應該fullpay左 放租 自己住番公屋

偽毒坤去日本食唔少好西

點解唔試下busking，是咪無帶結他過去？咁懶唔得喎

我覺得佢應該食唔少女同學

DO姐真係好潮

反觀坤哥真係....

佢幾靚仔性格又搞笑

你都係啦

個樣真係唔差，呢種平易近人樣先最溝到女

多謝KK
咁你又同我分手同第二個一齊

佢好識喺呢行打滾

我比較想知佢點解可以出發到